## Функции
*****
**function()** - _нужны для того что бы в коде не прописывать много раз однотипные действия._
*****
**argument** - _нужен для того что бы внутри function() записывать любые види данных._